建議個個星期攪元朗

山卡啦

每個星期六日都申請
比人ban又好 唔ban又好

全部星期六日唔好做生意

申請左有時限 唔申請仲好

雙數元朗 單數港島

搞到元朗變國

聽日再黎

屌你老母 留payme
我比 出唔出？
大西北個個星期都好多手足過海幫拖

元朗天水圍手足成個六月七月都係咁出港島啦垃圾
佢地有冇問佢地啲車費邊個比啊屌你老母

咪撚影衰港島撚啦

住小西灣
今日都有去元朗買餅
個個禮拜都去我唔介意

仲仆街過d督灰撚

Hide Blocked User - 營多撈麵小王子

西環

攪到你班牛屎佬做唔到生意要執牛屎都好

得罪咁講，今日冇開好多都係連鎖
牛屎佬開嘅士多呀老店呀都係開住門
恆香仲要排長龍買老婆餅

推

屌你老母我住大西北次撚次都出港島 而家只係討論下你同我講咁撚多野 香港靠你死撚得

屌你老母我都住港島，P牌撚收皮

雞碎咁多車費都比唔起唔好同人講你住港島啦

元朗警黑聯合勢力太大,不利作戰

丁咩權 大把人住公屋劏房
有丁權果班係打人果班

大西北次次出都港島，要你倒轉就唔肯
有幾撚仆街

你條撚樣而家咪又係屋企做一毛

含七啦 p牌條仔 死返支那啦 20蚊都計

姨媽到，每月一次夠皮

捐俾你又點話

我比夠你來回
你出我就比
大撚把人跟機
咪撚同大圍講車費!

PUSH

咪撚影衰港島人，而條pk唔代表港島，利申住港島大荒南，啃面包都去！

個個星期咁攪 班鄉下佬比同村屌到仆街

吊你老母，咁你咪撚出，番歸啦吊

DLLM

根本就係咁玩先好

依家出面d 人下下都唔用腦
次次都想一場大戰，一鋪清袋

我住大西北 車費你比？

屌
我住北區幾乎次次都出黎港島個邊

push

人多, 黑警護住圍村黑社會, 驚人入村, 仲開槍趕人走
人小, 黑警就放圍村黑社會出黎周圍圍摳人, 邊夠佢玩

真係覺得元朗一次唔夠

搞一日無用，真係要影響理鄉紳就真係要個個星期去

人多, 黑警護住圍村黑社會, 驚人入村, 仲開槍趕人走
人小, 黑警就放圍村黑社會出黎周圍圍摳人, 邊夠佢玩

警黑完美合作
玩晒啦

元朗最大問題

支持

Show Blocked User - 營多撈麵小王子

用你個閪腦諗下有丁權嗰班會唔會出？
出黎打人就有份

係囉！ 唔通為左果廿零三十蚊車費而咁on9去割席咩

屌你老母機場15000人D車費又攞得返？

搞到元朗鬼都唔靈呀屌佢鄉黑

學生八達通加加埋埋都洗左兩舊幾車費
利申天水圍

屌你，我新界東都次次出港島啦

agger

你以為住新界元朗就有丁權呀?

支持學生。有需要嘅話出聲。

你講句撤回，回應佢地個訊求，應該就冇問題

講真，你搞元朗都係為淡氣

正苦總部、黑警總部、垃圾會、中聯辦
全部都係香港島

要認清我地嘅最終目標係乜，集中火力

阻止牛屎佬起丁屋，向消防食環投訴牛屎佬有份嘅餐廳，個個星期遊行，屌你老母牛屎佬

白衫就有丁 跌撚左個腦啊？

屌你老母幾十蚊都比唔起？

我住廣州都次次去足

留咁咁 乞衣 屌你老母

犯法野例如搞人上網線千祺唔好做

支持

屌，少少車費都係度叫！

我屌你老母 次次新西一車車咁車出去
你好唔好撚意思

原來窮唔只會限制思想
仲會限制抗爭
我比你 我比唔起我就發起眾籌比你

搞元朗做乜鳩
出去玩政府啦

仆你個臭街 我次次係大西北出去係未都可以同你claim?

每個星期六

醒少少 唔洗比人屌😉

啱呀
攪半日
行完又走咁
但係
佢全日冇生意做

少少錢都唔肯出

九龍呢

住港島住到你要慳幾十蚊 港島天橋底啊？

上次入去探朋友 尖東買飛都要24.5

支持每周一行

唔駛講 邊區都去

集中5大訴求

地形唔太好

最好地形應該係紅隧果面 4通8達又大大學

不過冇咩目標

我已經晨早block咗條on9仔，未理佢啦

車費重要過香港？

香港島，我次次都過海，車費你比返我?呢嗰時候係度計嗰小小錢?損物資都唔只呢個數啦！

唔好攪攪聲 我仲未食到老婆餅

收皮啦 我柴灣出都無問題

失哂焦啦
五大訴求啊
嘥時間係牛屎佬度把撚

咪理P牌狗啦屌，block柒佢

其實嗰嗰禮拜入去都好架，咪睇住班牛屎佬個個星期科水請人入去幫拖囉

大西北手足都未嘈

下次坐西鐵入嚟就買全日通(全日南昌至屯門可用,輕鐵都得), 走時就唔洗排隊買飛!

千祈唔好叫做「搞」。我地係好有良心，行事有格調，行為優雅嘅香港市民。今日元朗消費都五六百。最遺憾係見副恒香排長龍打哂蛇餅，否則再洗多二三百。

元朗班傻瓜懵丙商戶，連要防咩人要歡迎咩人都未搞清楚！

沙田唔好咩？

又唔好個個星期搞
但又值得再搞
因為元朗係全香港最黑暗的地方
反映到最多的社會矛盾的地方之一

對準政權啦屌

屌一杯喜茶都40蚊啦
不過學生哥可能afford唔到ge

個個星期六咁搞點做生意

算撚數啦
睇到前線義士白白比人拉
又話唔好入村 唔好打
依家on99咁咀炮 黑社會怕你d咩？
又唔會無收入 後面有水喉

你係咪唔會約人/無人約你出街食飯？
車錢你比？錢飯你比？

比你係唔係黎？

真係唔suggest
元朗地形實在太差

恆常發夢

香港仔人表示輕鬆

你老母臭閪啦
大西北人地都係次次過海黎

屌你老母死p牌，收皮啦你

屌你老母鍵盤軍師

要搞到班黑社會唔撚敢出來先得

祝你全家不得好死

有錢有力的話日日搞都得

咁港島我地唔出？屌你老母靜啲啦

我柴灣

平日 流傳白衫 周末入紙申請

有錢指夠車費 唔係有錢收
有力指夠體力

咪撚咁肉酸啦

for what? 撤回條例同追究黑警先係重點

申請通知書

筲箕西灣果頭
今日買正餅番去食

星期六元朗 星期日港島
香港人大撚把時間同你玩

個個星期機場就好

唔支持。港島比較好。

原因：交通不便，得巴士同西鐵先可以翻去港島，被人封左鐵路站就不斷被人分散擊破，無處可走，啲牛屎佬一定熟路過你。

建議：可以搞元朗同時搞港島分散警力，新界人去元朗，港九去灣仔中環等。

同埋申請不反對通G書

邊有丁權

元朗正正顯示黑警問題嚴重

申請到下年

終於諗通

個個星期元朗行街
共狗會唔會比維穩費比到支爆

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

咁就要睇下有無人套丁丁喇

唔好失焦 元朗只係副本 得閒先打過

元朗做膽，再加多一個地方

呢個副本係突破點
主線反而開始卡左係度

幾時搞香港仔啊 身邊有好撚多同事都係藍屍 仲同我講示威者又乜又乜 仲同我講 搞到佢嘅話佢一定會打人

咁窮你番大陸住

金鐘站當然係最好啦 三線搭住咗

咁樣問題會係兩邊都唔夠人

你條撚樣
真係一句得罪成個新界九龍既人
唔屌唔鬆化
你老味，大西北次次出有同計過車費？

攪得過
想睇下佢地動員得幾多次

星期六元朗
星期日港島
久唔久機場

留啦 p牌仔

我小西

屌，都過左咁多次港島

質數就九龍啦

我要不反對通知書

元朗太細，頭先五點幾大馬路兩邊夾，啲人只可以撤退到西鐵站，被逼離開

元朗就算啦。多民居。長期係咁，一定啲居民都話你地攪事

係、你黎啦
車費我比

真呀 大西北撚

元朗最大問題就係地方細，無退路

認真 車錢幾甘
仲要唔係學生飛
但一日我係香港人，我都會出黎
一方有難，八方支援

住大西北既6月7月出左黎港島幾多次
竟然呢個時候仲會有人因為車費而唔出黎

住粉嶺，但次次都有份發夢

刺激元朗消費

垃撚圾

我住元朗次次都出黎

我相信有人會幫你出，買晒成套装備俾你都仲得，不過你要企第一排

港你老母島咩，你住返入你老母個閪度咪一個崩都唔撚使比囉

好啊
今日食左恒香
下次試埋大同

正仆街 留payme fps 畀埋來回車費 兼裝備你 係咪一齊出?

大同

唔好理d分化L啦好嗎

同意

屌你我就個個星期入去 你地咪日日唔開鋪囉

南邊圍班牛屎佬又龜縮

攪佢一日，佢地無左好多生意

推
贊成每個星都搞9 YL
搞到佢成個區都無生意

今日開鋪果啲賺到fatfat
鄉黑果啲就執囉

等囤地牛屎佬冇生意

有冇人同你講過唔好用八達通
學生八達通仲要有個人資料

絕對支持。 等佢地比吹雞費都比窮

元朗戰區，西環戰區

我唔係企最前 around34排左右
但鑊鑊都有出
屋企人又係醫護 又有教會朋友做葉謝鄧
怕條撚

撚狗

還掂都無野做，入元朗睇下牛都好

問題係元朗一冇西鐵就死硬

係個個星期搞先好呀，
利申：港島人，老撚咁遠都出

真啊，大西北出親都100一日
但見到你哋就開心

搞上水得唔得上水好似易走位好多

仲有北區撚

我比 留pay me

對準政權

屌你我住北區都個個星期出
邊個比番錢我

覺得車費貴咪用政府錢搭囉
支持兩蚊卡

仲有住北區嘅呢？？？

我可出D補貼你

響度講自己住邊係唔係on99
搏比人搵呀？

自損 $50 搏佢 $500 日 都抵

會失去元朗居民支持

屌你老母咁你唔好撚出囉on9仔，咪撚影衰港島人

兩程車最咪50雞

一定要咁玩
玩到佢地冇警覺就奇襲

柒撚夠未啊p牌仔？

咁你龜係屋企打飛機啦

攪元朗有用
一來元朗人囗多
二來Sell Hong Kong 多地
攪到商家佬逼政府做野

元朗咁多民居又冇目標建築物
細而且冇地方走 容易被圍困
當副本都打唔過
集中火力 打主線la

證明不反對通知書已經廢除
鍾意幾時去邊都得啦

用Sell Hong Kong 逼政府五大訴求

我地呢兩個月出港島啲車費又係咪你比
自私撚

支持! 住天涯海角都去

g持

屌你啊，我地大西蛇出港島一句都冇撚講過

虛則實之 實則虛之

君子報牛 廿年都未晚

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

反而攪港島冇乜用
港島攪左咁多次都係咁
玩殘元朗有機會突破

我個個星期出港島啊！

你肯去應該大把人肯俾

出唔係問題
但唔好失焦
始終最大問題係政權
我屌你老母死臭閪港中共

你行街買餅番屋企孝順父母姐

你依家係對準政權定對準黑社會？

日日搞元朗，咁由政府快活自在？

有時要完成副本先可再推到主線

我俾返你囉。一個月得4-5個星期，每星期一次。300有找。

多謝今日入元朗嘅市民！

元朗人上

唔洗真係個個星期出去，淨係個個星期六日都申請不反對通知書，或者隔星期出去，都夠嚇死班鄉黑，d鋪頭係咪真係可以個個星期六日唔開做生意，邊個會最大損失？

元朗唔係行得好舒服⋯⋯

你可以咁做
我唔知你目的係乜
我只知你會令所有居民反感
你住邊？我又試下個個星期call人搞下你屋企

我payme比你
係咪出呀

醒少少啦p牌仔
Btw 屌你老母

同意，咁搞支持只會越來越少

支持個個星期搞元朗

其實可唔可申請左遊行 跟住唔去?

支持 今日死城 真係有效

pushhhh

同意，你老味我比小小車錢，你咪撚柒做生意，睇下邊個傷

YES

嚇撚到佢地出咁多狗力, 消耗班垃圾

比我thx

講乜？我新界西之前咪又係咁出港島!

連續三個月，日日申請遊行，吹撚漲咩

個撚個有呀？

你老母，我天水圍個個星期出港島都講唔出依句野
仆你個街有邊次走果陣買飛位冇神沙係到
次次我都有留幾十蚊想俾d冇乜經濟能力既學生
我唔係有錢，但都想幫到人

咁又點

我比撚埋你老母個份都仲得

屌你老母閪
你留銀行no. 即過100比你

去元朗會更直接將犬黑關係不停公開比大家見到。 就係721之後，D犬直情慌曬，驚佢哋D仆街野比人查。

同埋元朗D牛屎飛又冇乜腦，好快就失守做錯事，下次分分鐘連D犬嘅少少公信力都陪葬埋

到時D籃絲，中間派都可以拉到一D過嚟我哋呢邊

其實幾牙煙
行大馬路啲巴士輕鐵就無晒
得返條濕鳩西鐵

下次揀星期日啦！條路線揀屯門入元朗就沒咩好怕啦！ 退守屯門大把shopping mall，有埋巴士退出新界

屌你我住中間位下下都要用十幾廿蚊出去
我地搞港島都搞得多啦
依加搞下大西北又嫌貴 收嗲啦

屌你咁自私 我住新界都出港島啦

why not both? 分化警力

支持呀 搞元朗仲有睇頭

港島車費 你俾我？
我住北區 屌你老母

死p牌仔
我地住大西北夠成日出黎啦
而家入黎元朗頂盡比你咪30蚊/程
定你係垃圾廢青日日係屋企冇錢啊
咁既說話都講得出

個個星期都要入紙申請

Ok ar

元朗有咩咁重要，要個個星期搞？
而家敵人係政權唔係丁權
唔好正中中共下懷
係，班白衫係仆街，但俾你搞抗鄉黑又有咩用？

討論下

我覺得最迫切係釋放義士同成立獨立調查委員會

另外要抐方法令警察持我地，係難，但唔係無可能
而呢樣野係中共最最最驚見到

元朗獨立